---
title: "#162 Linux Connexion con Juan Antonio González"
date: 2022-08-10
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL162.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL162
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL162.png
  olength : 37265933
  mlength : 39222815
  iduration : "01:03:19"
tags: [podcastlinux]
comments: true
aliases:
  - /PL162
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL162.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL162.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

¡¡¡Muy buenas amante del Software Libre!!!   
Bienvenido a otra entrega, la número 162, de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles. Hoy estamos con Juan Antonio González, Ingeniero Industrial formado en Cuba. Informático autodidacta. Amante y defensor del Software Libre y el conocimiento compartido.

Recordar a los oyentes que estamos en una sala [Jitsi](https://meet.jit.si/) para esta charla, un servicio libre para videoconferencias, y que este podcast se aloja su web en [Gitlab](https://gitlab.com/), un servicio libre de repositorios git y su contenido en [Archive.org](https://archive.org/), la biblioteca digital libre con licencias Creative Commons.


**Enlaces:**  
+ Estrellas Compartidas: <https://estrellascompartidas.com>
+ Twitter: <https://twitter.com/Estrella4Todos>
+ Mastodon: <https://mastodon.social/@estrellascompartidas>
+ Youtube: <https://www.youtube.com/channel/UCFL5GUGqD3EPm36lSyS2brw/videos>
+ FediverseTV: <https://fediverse.tv/a/estrellascompartidas/videos>
+ Vídeo breve eclipse lunar: <https://youtu.be/shlJ8c0iZPg>
+ La Catedral y el Bazar: <https://openlibra.com/es/book/la-catedral-y-el-bazar-version-espanola> 
+ Kstars: <https://apps.kde.org/es/kstars>
+ Astroberry: <https://www.astroberry.io>

**Las imágenes utilizadas en la portada**, la fotografía de Juan Antonio González y la luna, son propiedad de él mismo y han sido cedidas para la carátula de este episodio.  

Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia **Creative Commons**:

Podcast Linux - Wake Up: <https://archive.org/details/PodcastLinux-wakeup>  
FSM Team - Upbeat: <https://www.free-stock-music.com/fsm-team-upbeat.html>  

Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
FediverseTV: <https://fediverse.tv/a/podcastlinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://t.me/podcastlinux) donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  
Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

No te olvides suscribirte en [Ivoox](https://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2), [Google Podcast](https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9wb2RjYXN0bGludXguY29tL2ZlZWQ&ep=14) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC" title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
